宜家班人終於知法治係唔存在 下一步又可以點？

其實法治喺人大釋法嗰刻已經蕩然無存，制度之下無公義嘅空間。
文宣嘅方向除咗𧬺法治已死，更加應該重視下一步可以點。
除咗去唱歌送頭之外，點樣可以有策略咁拖垮港共政府先至係當務之急

猝走作為華人呢個身份

[行動po]香港人日程表更新